[關於國旗] 何不參考本民前支旗? 藍底白字寫香港?

搵人整呢個font寫"香港"真心好正

香港獨立咪係